想唱歌放上黎過下癮

但我唔係好知用咩設備好
應該用啲咩

應該用咩軟件？

soundclond?

有冇得點唱

我想知用咩錄好
同聲源係咪自己cut?
以前高登音樂台好多小圈子
好似入唔到去玩咁

手機錄完放上sound cloud share應該得

我試下

可以啊
但唔好聽

巴打你好
我平時用ableton live 9錄音
我支咪喺淘寶買
Set好晒咁就可以錄歌

我錄完通常放上soundcloud

如果1999就真係唔好意思 啱啱瞓醒唔係好清晰自己想噏乜
但希望幫到你

今晚試下先

加油 等聽歌

留名聽歌

支持

都幾複雜

放上Google drive 得唔得

高質巴打 ableton live